大家唔好再仇警先 屌你老母入來䏲

主力向外國文宣戰，係香港要醒既已經醒晒，就算我地點做好都唔會對抗到軍隊，係咪應該做返我地長處係同世界接軌既事呢？
呢篇文章我覺得值得去思考。

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

推

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推

推呀

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推

瞓唔著幫手搞呢個:

文宣組入: 關於醫療船

拜謝

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

[美國新戰線] 和理非勇武全部入黎！ 下步大棋 美國院外遊說